How to define Chinese?

低賤的、污辱的、下流的、被宰割的、鄙陋的、骯髒的

我覺得係「逼」、「嘈」、「亂」、「自我宰割 (奴性)」、「反普世價值」、「無良知」加上「黃色皮膚」

nice definition

A city with hope

D&G : 💩💩💩💩💩💩💩💩

I go to school by bus

其實港澳台都有以上特徵，不過冇內陸地區咁符合咁解

大家要向大和民族多多學習，經過幾千年嘅發展，而家人哋都係差樣「逼」洗唔走

應該警惕世人，問：How Chinese are you?
譯：你呢個人到底有幾支那？

利申：例子用現代人普世對Chinese的定義
，不代表古代中國人或文化